有冇巴絲玩開拍片用收音咪?? 新手有野想請教. THX

玩開 gopro 一段小時間 , 之前完全唔用收音咪. 現在想配備埋收音咪.

如果想盡量收到晒周圍環境現場聲音, 又想同時加埋自己把聲做旁白.
咁應該點玩法???
唔該.

up